［公投］大家覺得今次女警爆血管單嘢關唔關科關事？

正皮， 關嘅話明落中央面

負皮，唔關既話又損害3萬名忠誠勇毅既感情

專家：一定唔關事

支那狗中風

左手又係肉，手背都係肉

黨國係肉，popo係condom

點會係二揀一

藍屍劇本一定係美國出錢 黑醫護做手腳 抹黑科興又害死警察

支野潛伏嘅影響力可達兩週

天譴

狗隻不應打人類疫苗，
當然唔關科興事

長官話唔關就唔關

pin左

外面係condom , 返轉入面都係condom....

雖然未死不過應該就快

唔係打左科興佢死左啦！

梗係唔關
做condom預左有呢一日

我睇唔到，我唔知道

只係關報應事

無食早餐就去打針，絕對係自己問題，無可能關科興事